想領養狗仔，養咩狗好 ？

新手要易養

唐狗其實好好養 聽話

單身狗

Poodle 好易教

toy poodle

習種狗

貴婦

芝娃娃，最易教既狗